安心事件過一排，我講句公道說話

真心一問，點解無人覺得係移花接木？十年牙嬌同希希單野大家都知改圖技術幾先進，十年後點解無人會懷疑片既真確性，真心擔心香港人普遍智商下降問題

「真心擔心香港人普遍智商下降問題」
你已經出黎證明左

人地都話自己失去咗靈魂

真係擔心樓主智商下降問題

柒左，sor

點解你唔堅持出黎道歉果個都係移花接木

我當時係記者會現場

去返波台啦